你地用緊邊張信用卡？

想申請信用卡 但唔知申請邊張好

恆生enjoy好似幾吸引 見好多食肆都有折扣

渣打Asia Miles 見啲fd會用嚟草飛行里數

另外 東亞 中銀i-card 匯豐 都多人用

有無巴絲可以推介下同埋講下邊張好用

感激

DBS?

利伸用緊 中銀i card 優惠普普通通🤔

你要儲miles就渣打(鄭秀文) /東亞
你要現金回贈就citi cashback / 渣打(周柏豪)

是但用，積分獎品無野

理

東亞flyer world

應該想要現金回贈多啲嘅

Citi

推

DBS world master 窮撚儲miles必備

HSBC VS 儲分好好用，成日都寄信嚟可以換coupon

仲有無其他更好

求鳩其啦啲分咁少 叫少次春都搵番哂啲錢番黎

恒生

咁捧場

citi果張………冇兩皮一個月

詳盡 唔該哂巴打

Citi prestige, 好好用，成日飛就最正

AE 黑卡

草你老母

大新BA 最好

DBS world black
貪佢積分無限期